禁蒙面法岐視穆斯林 全民買定Hjab

Winter on fire

有無巴絲知邊度有得掃貨

有無勞作教學
男絲打都想帶

CONNECT 真主阿拉

真主偉大

錫克教巴打帶劍啦！

各位巴絲得閒就開private mode入去投下啦

allahu akbar

可以再用facebook app開link再投
可以再用telegram 開link再投
可以再用line開link再投
總之瀏覽器唔同就可以再投

駛咩咁煩，開private mode不停F5

推多下

問屋企個印尼姐姐

掃定十打出去派

connect Indonesia

邊到有得入貨

一齊做穆斯林

正想講

好快會無貨，快d入定先

Joker 國慶上映，外國影評人睇完首映一齊暴動

外國勢力😂

咩外國，係信徒